支那公布左真實死亡人數！

同期上年減少左幾多

邊有死咁少支那狗

死左1千400幾萬人都話少？

唔係以前咁死35個已經透明左

大陸有無規定一個人只能有一個號碼？

要實名登記

死夠14億再通知我啦

淘寶都只可有一個戶口

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

一億都少, 何況個千四萬?
蛆嚟咋, 當佢地係人???

如果以呢個死亡率推斷返個確診人數

當死亡率以6嚟計，已經有2.3億人中招

扣埋轉5G同轉台，再當一半冇錢交台費被取消a/c，個被消失人數都已經好恐怖……

14 億人死得果1400幾萬人 叫多？

連登—》公海—〉連登

武漢可能死咗過千萬人-中國三大電訊商數據

呢個真

要睇下上年條數對比番d水份先準

btw 靈堂失火

無不過總之就實名登記

成個2月
支那停市停工
電話plan約都續唔到
少左人好正常喎

唔好咁衰，死剩1千400萬蝗俾佢哋啦

只看這個數據不準確，應該拿上年數據比較，然後考慮埋一人多號的情況。

個個都係呢段時間續約
講完自己都尷尬

如果大陸人可以實名登記超過1個號碼嘅話....呢個數據並唔可能反映真係死咁多。

除3都死啦
條數咁大

條數計晒所有2g-5g

大陸連公司開電話卡都限quota 要交人名，一個人有幾個number 嘅可能性低

中國14億人

就當佢全部都係家庭plan , 都成幾百萬人啦

同埋要實名認證，所以好準確

呢個數係計少左，因為仲有D人死左未cut台🤤

真香

諗番起有人研究過中国人口可能吹大左

乜原來係生命體黎

支那狗死幾多都嫌少

上面唔撚興簽約…比錢"充話費"個號碼就用得啦

推

支那人好多係Prepaid plan. 不過正常可以用支那寶增值。如果未死就無錢唔增值

最少死一半支那人 先會解決到中共政權

Push

有線真係好堅

係咪撈埋工商電話先？

同一個名最多開三個電話號碼。
利申:以前問過深圳中國移動

個個都同一月份合約夠期

On少陣

大陸實名登記每人可以有5個號碼

所以實名登記係有佢既好處

一定吾只 吾會有真實數字 佢地官方都掌握吾到啦

支那真實死亡數字又破頂

支那寶有得自動交電話費

我識好多內地人
都有好多個電話號碼

死得千幾萬隻支那蝗叫多？

死都10m咁確診人數會係幾多

舉例支那公司好多買三和人力市場d人賣身份證一人多重身份

生死都好都無人知

而支國人口數從來都有誤差例如天津大爆炸

人口數量無點提

好快有好多五毛謢航

要知佢點先會減咗個用戶數
因為無交月費就被cut?
咁可能有好多人係無去交或交唔到之類

一千幾萬

除五都成三百萬人死啦，姐係死左差唔多半個香港人口

係都幾好，本來支那就太多人

保險守估計姐

其實支那個14億包唔包香港同台灣

真.回血劍
死咗財富收歸国有
我做大陸官 不知幾想數字多啲

咁大陸死亡率又冇可能得6% 既
2,30% 都唔出奇

好質分析

每日都有人死 唔一定係死於肺炎 我當有14m 人真係死左 都唔代表全部係死於肺炎 要拎番未有肺炎果時條數對比先有參考價值 咪撚好似汁到寶咁先得架

淘寶用唔同號碼容許開好多個

之前睇每隻支那人多數兩個

佢地有app專門用嚟交錢睇plan轉plan
喺屋企用手機撳個掣就得
電話費自動喺微信扣 除非咁啱1400萬人微信都冇曬錢（佢地基本上全部錢都喺曬電子錢包）交電話費啦

當佢除3都3m啦
二戰南京大屠殺都冇死咁多人

勁多5毛護黨 小心

微信支付要出門口？

唔係已經有一月同二月嘅對比咩？

唔使當，意粉國真實數據都8%

證明係事實

支那公佈八萬人中七萬好返

咁你覺得平時會唔會死14m，全國人口嘅十份一人？

死亡率1%

同意
個個係到打曬飛機

咁幫佢除返3，都最少無左482萬人

真係雙刃劍嚟
咁算唔算係回力鏢嘅一種？當初用嚟監察人民，依家就變自爆
原來實名登記係咁用

二戰南京大屠殺吹大數
清朝太平天國時,南京遭三次大屠殺

計埋南京大屠殺條數咪多

樓上話電話費可以自動扣tim
我就唔覺得一死咗個自動扣功能就會停

咦原來係1%，自膠sor

當每個人都3個號碼
1400萬除3 都4百幾萬

1.4b既10%好似係140m

少過大饑荒，嗰時死咗幾千萬，而家千零萬真係太少

自膠sor

我都已經唔知幾多年無去門市就續到約

中國向外公佈死左幾多千個話？

再保守d因為d鬼佬走曬冇用電話扣多100萬
都冇左382萬人

應該唔包
支那啲粉紅最中意屌人嗰陣講支那14億人1人1蚊掟死你

千四萬百分一咋，打出嚟我都覺得恐怖，千四萬先百分一

發夢人地全家死唔撚驗都無計果條數

入醫院唔撚驗死埋都無計

一個po已經暴露咗原來連登無乜人訂蘋果

一千四百萬人死左對支那黎講都只係一種數字
只要撼動唔到支那政權既話
死幾多都冇用

摩擦力

死1000萬人應該會暴動
幾百萬應該有既

先得嗰1%
死撚哂先好話多

再多當你10個no
700百萬做基數
都死左70萬，再俾多5折，都死左35萬人

之前又話比盡得7億人口

你都識講唔同號碼啦
而且大陸開淘寶要比身分證

微信支付個個都有 事實黎
所以有微信支付=未死就可以交到電話費
如果你話有自動扣數 即係呢千幾萬個數字都仲係低估左

真係點計都無得拗

係，呢篇嘢我有睇，但數字唔記得咗
佢篇嘢嘅論證係，根據支那食物入口數據，當：一家人有10個口食飯，但買5個人餸，2個出街食（自己種）。另外個3個人失蹤咗
最後篇嘢個估算支那實際人口大約7-9億人

有無更多過往記錄

睇另一個po
有兩間喺依五年冇負增長過

唔使理件五毛，人哋講明係唔見咗千幾萬個用戶即係人頭
唔係千幾萬個電話number

翻譯成英文，日文等，做文宣。

睇wiki 2020年佢正常死亡會係1069萬.
比例上呢2個月有180萬係正常死亡
計埋冇交錢CUT户口,有幾多係不正常死亡

唔係自己就去cut張約基本上都係自動續

你同乜意 ？

意大利咁短時間死左咁多人，強國由11月爆左4個月，死幾十萬人先合理

1% 咋嘛

你問乜野

又話有5百萬出城
剩低幾百萬呢?

其實用呢D數字黎打飛機真係好可悲

唔係好夠

叫同問

無知真係好可怕。。。
一個月（二月） 一千四百萬
你知唔知係幾可怕

梗係唔止無論大城市定係農村一大堆人死左都未入到醫院

肯定可以去到老毛大饑荒咁顛

你計返條數
如果照咁落去
兩個月內支那少一半人口

支拿人可能進化左 唔再需要用電話 唔再上網呢 用心電感應就夠 所以cut服務呢

中移動同中聯通至少六七年冇少過
中移動係有記錄以嚟（2001年）第一次減少

呢個病，無醫療，死亡率一定高，所以大家要小心，用英國佛系抗疫，死左都唔知咩事，醫療一爆死亡率直線上升

如過呢個反映到死亡人數，中移仲唔改數據？

*中電訊先啱，唔係中聯通

冇，一個人可以用多個號碼，但每個號碼都要有實名

無知真係可怕 支共人一日死一億都無人會肉痛
何況成個月先死得1400萬

幾個月死千幾萬人

內你老母地咩，上面係你祖國就返去啦

呢個有冇英文報導/文宣？想擺上twitter/Reddit

//武漢醫院清理火葬的人的手機//

老老柒柒如果死千四萬當中大部分老嘢，我驚之後強國少咗養老負擔國力反而變強

1% ?
90% thx

一個身份證限同時擁有最多5張卡。

有冇可能有啲人開多幾個號碼係做生意，呢兩個月生意難做cut號咋?

出左國姐 有d唔記得交電話費姐
要怪就怪美國

啱呀 不過有點解要二月一次過cut咁多

一份合約24個月
大陸有14億人
你覺得一個月入面有幾多人合約到期？

你冇腦令人仲尷尬

每間公司每張證件各5個，即係如果用身份證申請全部三間電訊公司，就有15個

就算真係死咗成千萬人, 中共唔在乎架
一千萬人= 10,000,000
十四億人= 1,400,000,000
10,000,000 / 1,400,000,000 x 100%
= 0.71%
連 1% 都未有
死一千萬人對於中共嚟講濕濕碎啦
對於中共嚟講, 死一個李文亮係悲劇, 死千萬個中國人民係數字

依家中共在乎既, 第一係賺錢, 要工廠開工, 要工人開工
第二係維穩, 維護佢既政權, 維護佢既軍權

- 完 -

有，5個

呢個都幾麻煩.....
果然係曱甴世界癌

樓主應該訓撚左兩日

大陸三間電訊公司講到明疫情期間唔會停機，大家自己諗

有，一個人同時間只能keep3個號碼，除非特權人仕

大飢荒死3千萬人老共都面不改容啦

全黨

公佈事實咪好 依家公報d唔公報d 全部都係3.1%

如果我冇記錯聽大陸親戚以前講過一個身份證最多可以綁5個電話號碼。
若果超過5個要選擇取消舊有，好似apple iturn咁。

just 提供more information 求真相

除5都289萬

其實一張身份證可以申請十五張實名電話卡

武漢肺炎搞到經濟活動少左，有機自然會cut card

當佢一半，都死幾百萬人

不過都蚹蛤蟈蜻

好撚少la. 十鳩幾億人死千幾萬，不怕還有黨

係十五張

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

經濟活動少左

IVE咁都收你 你真係好彩
大陸大多數野可以網上比錢
一日仲上到網一日都可以比錢續約

其實唔重要
中國嘅電訊商來來去去都係得咁多間
唔會有人突然間唔用電話
有一間負增長700幾萬
其他嘅公司增長數目加埋一定會有700萬以上
唔會間間都負增長幾百萬
可能你會同我講話佢哋可能會去咗外國會Cut
事實上唔會Cut
除非你永世都唔會再去中國如果唔係佢哋點都會留返個電話號碼喺度

14億死晒再話我知

五毛黎
晨早block左

係個邊死左唔一定有死亡証

lm

冇規定，甚至一個戶口可以開多張副卡
或者每個台都開個戶口都得
不過都係要實名

佢地死不足惜
但講緊個疫情幾咁嚴重

一日死一億
世界末日啦

一個月死1400萬，證明疫情係世界上會爆發得好勁之外，死亡人數極多，對生產鏈、供應鏈幾咁大影響
連你著條底褲都加價，你返緊份工都隨時收皮

14億 thx

中國冇長約，戶口有錢扣就得
可能有部分人冇工開咪Cut公司電話

可以問返第一位巴打
佢想表達係疫情嚴重性定係支畜死不足惜

根本無諗住同你傾個疫情嚴唔嚴重

好穩定喎

其實公平啲應該對比上一年嘅相同數字

我有兩個

中國聯通未有數據，搞邊科

世事都⋯

上年上上年上上上年上上上上年上上上上上年 同期完全冇減,個個月加3百萬

全中國都受感染 屍橫遍野

721831101111

未夠呀

正常死亡人數
14億/75年預期壽命/12月
= 155萬人/月

不過佢漏左中聯通數據，唔準
同埋因停工冇錢，有很多人cut電話

同支那人口比先1%人口，算少既

但係支那啲小粉紅又鍾意話台灣同香港都係支那人

仲未計啲鄉下窮撚冇電話！

嘈生哂，好快所有電訊公司都會出聲明，計算方法有誤條數要修正

支那人死90%都嫌少

我當你cut 一半
除左中國移動
仲有中國聯通
同埋其他垃垃雜雜果d 濕尻台
死一千萬左右差唔多

大量人變窮咗無錢
cut 單省開銷

可能以前好多人負責整假number，但停工停課，停左喱門生意

唔多信死14M人，
老實講 如果個社區無咗咁多人，啫喺支那唔少家庭都少咗個親人
任佢哋幾咁人渣自私 屋企人對支那嚟講都喺重要嘅
點會唔暴動

更何況支共並無任何政策慰問死者家庭（比錢）
真喺唔信

有冇得睇番03Sars減少咗幾多電訊服務客戶？

佢可以話轉5GPlan啫

十四億thx

除非你間公司執啦
唔係會唔會慳幾個月電話費就Cut
改公司電話幾撚多野煩先得

btw會唔會都有部分係公司倒閉cut嘅電訊服務？
有冇得靠呢個數目去估芝麻經濟狀況？

就算一個人可以有幾個號碼
你千幾萬個號碼除3/4, 個數字都係好驚人

呢個真⋯

淘寶可以綁埋手機NO充值
各大電話公司一定有app可以充錢
實名下開no好繁複唔會亂cut

而更重要就連百度盤,vr app都要收sms做認證點cut

大陸窮人更加用手機支付,因為有商場優惠
曾經最紅的係民生銀行送食肆團購優惠券

有無有線段片睇？

每人5個

正常死亡人數
14億/75年預期壽命/12月
= 155萬人/月

不過佢漏左中聯通數據，唔準
同埋因停工冇錢，有很多人cut電話

仲有隔離令，好多人索性cut電話慳錢，用wifi上網算

大陸人仲係窮呢
停工冇錢，咪cut電話
仲有隔離令，好多人索性cut電話慳錢，用wifi上網算。完左隔離令，再申請。

無知?
上面計劃生育9個月嘅胎都打, 個度條數細?
垃圾武漢突然唔見幾多人, 條數又細?
講到自己咁撚全知全能, 真係同啲垬蛆一鳩樣。

大陸正苦話:死一個又點？死一億又會點？隱瞞又點？唔隱瞞又點？答

等3月出數據，compare 2個月嘅drop

我估好多都係啲外賣速遞接單電話
無得開工咪cut左佢

支那口交部：我們有十四億人

你哋唔好咁啦，同胞黎架

經濟下行其實影響力唔低過死人
好可能民變

病死左即刻cut到單? 果陣工都未撚復....

要信既話
我信係死左而cut單而唔係用乜鳩wifi

仲未計3月數字

由解釋到笑柒D人到依家我直接屌撚D白痴
「屌你老母支那黎架簽乜撚野約呀？佢地有口齒架咩？簽約？ 你有錢就俾你用冇錢就死開啦！」

死左14億先再講

可能只係好多2G用戶封城交唔到錢比人cut左
小心撞車

可能無交錢呢😝

中國聯通新版日租卡$3

姐係你用4g data 就扣3蚊一日任玩
如果停工算死草用屋企wifi咪唔好data lor

好似 唔 開data月行政費係6蚊姐
所以班黨毛真係當人白痴

屌你老母臭閪返中國食肺炎啦含家剷

有線條新聞片呢？

做五毛好心就專業d,開大量假acc 9up門市唔開比唔到錢

唔好話呃唔到大陸人
對冥府有認識的香港人, 台灣人都笑你on9

同你老母
佢地傳肺俾你個陣係咪同胞
佢支持共產黨個陣係咪同胞

心水清其實應該拎多幾年睇

當每人有100個電話都死咗十幾萬

咁小加返個0差唔多

不過估計都死左百几萬。

我記得尋日有個連登巴出個個post
照抄個post
又唔落credit

就算停工，都唔可以停手提，咪點搵你開工

一定續到唔好呃人
就算每人兩個no 都講緊七百萬
仲要 如果除開公佈死率3%
即係有2億人感染
即係10個有一個支那狗係帶菌者

廣州現出現幾十萬黄黑混血體，就快長大，若大量申請來港，係唔係同胞黎呀？

千四萬人口，香港二倍人口

你俾人無薪假 你會唔會立即唔續約/cut鳩個電話

我親身去中移動問喔，不過係6-7年前，而家唔知了

千幾萬人實在太少
中國人口億億聲咁計㗎嘛

未超過一億我都唔會開心住

大陸狗
一人就多五個
唔需要比上年 因為三個供應商係全個population
你已經攞住全數仲比咩野 唔好扮識
正常增長大於消減

我俾你千四萬除五都成三百萬
除開公佈死亡率
都有一億人中招

好明顯支那公佈假數

你有兩張身分證兩個名咪得

死多100倍人世界更美好

大躍進淨係四川都死1千萬

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

冇事前咁average係幾多 有冇人計埋做對比

#181答左你啦

人地嘅身份証都得喇，大把辦法

你點解會覺得大陸有可能公佈真數字？仲要證明佢公佈的數字係假的。傻的嗎？

咩邏輯？

我本身做生意，有五個 number，而家經濟差，執左，我留一個，其他唔要都唔得？

人地話實名制，冇話一人只可以登記一個 number 喔 ...

有返 D 智商得唔得？呢 D 垃圾推論盞俾大陸人笑 9 你冇腦。

撚同你d支那係同胞呀
你個死支那

唔同胞咪唔同胞囉
但始终都係人命呀
咩國人都好同你同我都係人都係生命嚟架
可唔可以唔好成日講埋啲咁陰质既嘢
換轉係香港人什或系你身边既人你又會咩感覺
係咪都係咁講得出口？
啲人成日話連登仔冷血
估唔到今日又見識到

似有線記者炒左車

中國五大電信運營商分別是中國電信，中國移動，中國聯通，中國廣電，中信網絡

差左兩間呀，有線記者

中國五大電信運營商分別是中國電信，中國移動，中國聯通，中國廣電，中信網絡

差左兩間呀，有線記者

同埋拎客戶數同死亡人數拉上關係
兩者根本無必然關係

ON9 用你自己套邏輯套落大陸人身上
就算每人得一個number都少左成百萬人啦 7頭
定係你係5毛呀???

現廣州小粉紅話唔接受黄黑同胞，咁香港可接受嗎？

吾你老母 只你老母 字都唔識寫

1400萬係會用電話嘅人，應該仲有好多冇電話嘅細路仔、老人、鄉下人

唔一定係死
可能係貿易戰搞到大量公司執笠
啲電話號碼取消左

呢堆數字證明貿易戰真係好傷
再睇多幾個月就知支那死左幾多人
(因為電話唔交錢兩個月會自動cut)

好多五毛玻璃心

屌啦媽嗰千四萬咁少，有咩咁值得驚訝
共產黨殺唔過億都唔叫多啦

屌你老母大陸仔全家中武肺死

所以我好怕中共，最大原因，無論你是乜人，只要你不是最高的0.01％人口，黨只會當你是搵錢機器。
你不可能有上流的機會，冇人種田種米，整D低端人口政策，叫佢地做奴隸種嘢。錢比得少佢哋，但出囗去外國香港就賣到貴一貴。錢又回到這黨的最高層。大頭蒙牛奶，不用高層吃，只要留比這班奴隸買，又可以再次收回他們種嘢既錢。

意大利的死亡率都有參考價值

原來如此

屌你老母支那豬死撚哂未？

點吖腥港人 含啦
又block一隻蝗

14億THX

呢一千幾萬人唔再用手機姐 返撲歸真
相信政府 唔怕

十幾億人
有排都死唔晒
千幾萬算少嘢啦
分分鐘曱甴絕種，中國人都未死晒

小粉黃又開始打飛機， 笑下笑下中共就會倒台， 喺度叫囂種族滅絕支那人中共就會倒台， 敵人越製造越多自己喺度笑呵呵

總之中國一定死左幾千萬人 我話既

差唔多 ，不過先百份1人口，唔夠

好撚少啊屌你老母

打夠簡體字未

淘寶都唔包郵啦 同胞

真係無咩聽過人用最尾個兩間電訊商

習總乘機解決糧食同失業問題

其實至從上年可以轉台，原本霸權地位嘅中移動開始陸續轉去其他，呢幾個月連農村都封，鎮仔好多都唔開，大城市客戶服務中心新年後公安封曬，最重要淘寶都冇埋，上面有大量賣號碼，而市場本身都係有黑市，香港至從一卡兩號要認證後都唔少人要上東莞或深圳認證，唔認只能買黑卡，呢批九成九中移動，低收入或少學識嘅會去門市充值話費，而唔係自動交費，用唔著一日都多，所以中移動一定最受影響，基本盤太大。

企業可以有大量號碼，一人有需要可以有好多個，香港唔少人養咗好多個黎玩ebanking，上面買樓亦必要一個，呢D好多係當年中移動一卡兩號儲值卡，當時鴨記一張百二炒到千幾，一段時間後當然呢批亦要認證。

中移動早十二月開始計劃清洗所有3G，打算今年清完，唔好話人地連登發佈假消息地方，你地自己做成

持有咗12年中移動

無交錢，唔怕

記唔記得1月個時支那自己自爆話有最少500萬人逃離武漢? 個時我有開po講, 覺得怪怪地, 支那點會自爆自己衰野.

仲有好多細路仔未計

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

一點都唔意外。只係用以人口比例睇，點可能唔過百萬呢？

香港人真係....死個一千幾百萬幾咁閒，大驚小怪滅省滅國先再開po都未遲啦

如果有千四萬人死左,中招人數咪成幾億人
唔好亂打飛機啦
不過千四萬人應該有十份一人係死左

中國死12.999億人, 世界就會變好

推上國際

平常心睇就多到驚
鄰國？笑而不語

窮到冇錢比電話費or武肺死
如果佢地經濟差到咁樣其實仲好過肺炎死
支爆未呢？

有隻螞蟻俾你踩死左，你會唔會悼念佢，為佢喊呀？
唔會呀嘛！

個post好撚多已block嘅五毛藍屍

係

而家講緊人唔係昆蟲
btw其他唔知但曱甴先唔會

咁撚多殘體字
幾時到你中?

你有沒有兩個名？

支那人係地球癌細胞 死得多當然要慶祝

支那整電話號碼要實名
個d支那寶淘寶wechat又要連埋個電話
cut電話慳錢應該冇咩可能

再減多3~4億人就差唔多~

你都唔會無啦啦smt過左幾十萬人去自由鳥啦

問題係就算到期 轉去第2間第2間用戶數都會升
但而家中移動同聯通都一齊大跌

點啊？你點每人得一個number啊？我發覺同D智障人士真係好難溝通。簡單計條數你睇。

中國14億人口，假設10%人有電話，1.4億人有電話。

1.4億中當 10%人有 2 個或以上號碼，1400萬人有兩個或以上號碼。

我當一半人唔要兩個 number，都冇左 700萬個客戶啦 ...

而以上 10% 只係假設，真實數字比呢個更多。再加上有 D 人可能一次過取消 5 個或以上號碼帳戶，條數就更加大。

明就明，唔明就算。 同弱智仔講野曬 Gas。

先唔講普及到底係支那兩大電信商普及先定d名都未聽過既普及先
侵侵出到聲話你支那做數 咁算唔算唔知情
不過我都好支持復工既 13億thx

今次係有線講出嚟先嘅
有線>連登>公海>連登

咁我點解唔可以用你做例子當一個人有5個號碼 冇左1400萬個號碼等於冇左280萬人呢5毛

我睇咗近5年數據，中國三大電訊商16-19年都冇試過出現客戶流失

武漢可能死咗過千萬人-中國三大電訊商數據

#476 回覆 -

睇咗近5年數據，中國三大電訊商16-19年都冇試過出現客戶流失

武漢可能死咗過千萬人-中國三大電訊商數據

#476 回覆 -

睇咗近5年數據，中國三大電訊商16-19年都冇試過出現客戶流失

武漢可能死咗過千萬人-中國三大電訊商數據

#476 回覆

得10%人有電話

蘋果日報篇嘢16小時前出
我同另外至少兩個巴打開post 20小時前
有線財經新聞更早
今次係有線>連登>公海&蘋果>連登
保持禮貌討論

武漢可能死咗過千萬人-中國三大電訊商數據

#476 回覆 -

所以話個數已經算正常 ...

其實唔需要理佢有幾多個%人有電話
宜家係冇左1400萬個號碼
按照條弱智五毛假設cut 號碼入面所有人有5部電話以上
而e班人又同時同一個月cut剩1部電話
個機率幾多唔洗計都無限接近0
條友真係做生意睇怕破產左十幾次

企開D啦dllm

其實可以假設一個人都冇死嘅
但短時間內有成千萬人為咗慳果一百幾十蚊去cut acc，經濟情況都極度唔理想啦

全國得 280萬人有電話？

假設 280萬人有 6個號碼，每人取消 5 個，咪冇左 1400萬個囉，傻仔 ... 唔通代表左呢 280萬人死左？

取消幾個號碼就當人死左，智商堪虞啊

屌你老母五毛，條數徐100 囉！好味呀？多撚過支共條假數多多聲啦！

我都仲可以假設有1個人有1400萬零1部電話
宜家cut左1400萬部剩番1部
結果只不過係得1個人cut左電話
啱唔啱聽弱智五毛

沃狗真係唔識字

一個人最多五個

咁多五毛上水，證明條數假極有限

中國每一項想控制人民嘅政策都會變返回力鏢

唔係好知究竟係咪每一間電訊商都可以五個所以總共15，定係咁多間電訊加埋只可以有五個

你當佢15 /7400000
都坐底死49萬人啦

都已經估低咗佢好多
我諗死一百萬人點都有

D藍絲只會話支那一個人有十鳩幾部電話 然後經濟差所以cut 完全唔用腦

啱，你個邏輯非常正確 ... 你繼續 ...

不過我話聲你知，即使人死左，都唔會一兩個月內即時取消電話 ... 點啊？火化緊果陣起身簽 termination 啊？

連登仔真係唔願接受其實大陸冇吹到咁嚴重

我接受到
一齊上一轉武漢好唔好
最多我番黎之後入多幾次狗屋比人打多幾次7孔流血

死剩7百萬人都嫌多

噉多時間可以轉台都無轉台
係要喺中國肺炎爆發依段時間先喱大規模轉台
用常理唸都覺得可能性好低啦

同埋3大電訊商基本上稱霸支那
就算真係好似你噉講 有新優惠
都唔會有大量人輕易轉台

香港甚至其他國家都會有新電訊商
重來無聽過舊有電訊商會因為噉而喺一兩個月內大量失去原有客戶

唔排除你講嘅嘢全部都係正確
只係可能性低到可以忽略

依家有武漢肺炎
睇埋其他高透明度國家嘅數據
同埋電訊商自願披露嘅數據
因為人死而無交錢導致比人cut嘅機率係最大

會唔會係少左遊客所以咁?
或者本身住係中國既外國人全部飛番本國?

聽左一卡多號好多年

咪就係嚴重過意大利少少
呢度根本吹到成個省啲人死哂咁款

係仇人，我仲會笑，同慶祝。

你全家係中国人啊
我唔係嫁

佢地有當香港人係人咩

我當部分係老闆
部分冇工開 員工用電話
都話唔定死左唔少人

轉左用5G
未計姐

就算同意大利一樣嚴重
起碼都幾十萬人感染
死左幾萬人以上

周街裝cctv, 實名認證上網 呢D科技野一定係有好處既

睇下權力落入咩人手中姐

有無得睇返半年前嘅數字先?

實名登記唯一好處

14億人但好似幾間電信商加埋有16億用戶。即係代表乜？😖

都係報太少 一定仲有更多

沒事兒 沒事兒

出成積表

除二都恐怖啦！

基本上多過兩個號碼都要有合理理由 , 上限係一個人開5個號碼

呢個post好多數學天才

我提提你 中國有14億人

但大多都用個3大

死唔夠 再死多啲唔該

好似一張身份証最多5個號碼，唔理你咩台

好多五毛護主

但其實一個戶口係指一個號碼定一個用戶先

等等先，每個人（當3億人）都有3個號碼，咁當中嘅千幾萬人取消第三個號碼都會得出同樣數字，條數好似唔係你咁計

好多阿爾克馬爾

調翻轉諗 如果中共真係想完全滅聲
點解電訊高出呢份report果時唔hide埋
Suppose 呢幾間都係國企
當然走漏風聲或者係疏忽左唔出奇
但幾明顯

意粉國有人救都8%，支那你當23十%真係唔過份

仲有13億8000萬

應該頌有好多 但要再唔交1，2個月 月費先會被 終止
應該會繼續上升

推到上外媒頭板

其實呢單野好大鑊，因為大陸官方公佈只係死3xxx人，但三大電訊商流失1400 萬用戶係好q大出入，如果唔係因為d 人死左冇交台費俾人cut ac, 根本解釋唔到點解會流失咁多用戶

屌你老母

An employee explains that each person can have up to five account numbers. Before 2020-01-15, the sales had to boost new accounts to meet business goal. Three months later those accounts ended.

未計冇電話既小朋友

如果1400萬人微信/支那寶無錢都好撚大鑊喎
即係兩個香港人口銀包同銀行戶口無錢

突發！又有gym room中招!

普京直接開過聲過依佢既觀眾中國人口係不足12億

個腦裝屎.....

一個身份證最多可以申請五個號碼

可能火神山果啲地區收唔到姐

屌 rate of new customer

我唔信死咗3000人咁少
都唔信死咗千四萬人咁多

加埋d被自殺既 應該都唔只啵

已經多過日蔣毛戰爭支那軍民嘅死亡數字。

本身新增號碼就係有誇大成份，因為去中國電信開一條broadband會包三個手機number

垃圾，睇清楚啲數據先嚟吠啦dllm

冇人理

人？

曱甴姐

一個也不能少

我當1個人100，或者1000個電話號碼，
死既人都係萬萬聲

可能係700萬個人一齊cut一個電話啫
沒事兒

會唔會係支那有百萬計既雞。
但依排無工開所以CUT左電話﹖
因為佢地會開好多個電話做「工作號」

其實700萬人無啦啦呢一兩個月轉台都幾難
700萬/14 億 = 0.5
當香港800萬人 等同有4萬人呢排轉台
仲要中國無咁多台可以揀
大部分人都怕麻煩唔會無啦啦轉台 肺炎都唔想出街簽約啦嘛

當你幾十萬死哂 但你依家吹到幾百萬死哂
唔覺離譜左啲？

見到咁多五毛出嚟就知道數字係真
根本係大陸無左電話號碼就生存唔到

已經好保守

咪撚理佢啦 支那仔黎

我係深圳人, 嚟左香港二十年, 你問我答

死咁小？

唔洗同支那仔講咁多 哂氣

活擒一隻畜生5毛

台灣老鼠屎

Blocked 好耐
未打開就知道佢會唱反調 / 質疑

咁多證據指向支那死亡人數唔知幾萬

又可以block多隻5毛了

痴撚線呢個po block咗7-8隻5毛

幾萬 vs 700萬
不過算9數 理性討論就屈毛

又好似多得大左喎,多成咁無可能無人睇到,燒到而家都未燒到一半啦

哦 你質疑 姐係5毛

cut電話會入黑名單

5毛

內你老母地 仲有成千上萬既人同一個月cut電話？

有人質疑係咪全部實際人數

咪比甜頭打手正評

小

大陸唔係好興雙卡雙待架咩

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229

ching 你assume 所有人都infected wor
如果咁多人infected
死亡率應該比所知嘅高

哎喲，唔夠人講就人身攻擊，冇第二招啦？終於知自己柒，冇腦啦？駁唔到，之後用人身攻擊，話人五毛。

理據就上面講哂, 有幾可會個個人都有5個電話號碼？死亡率高嘅群體主要係70up老人，你同我講70幾80歲幾嘅個個5個numbers? 會有成千萬人一齊做生意？就當你有，1400萬人除開5，都仲有280萬人。死撚開啦，叫聲支那仔就人身攻擊，原來你都覺得身為蚛蟈人係種侮辱

提一提

5毛通常用唔推文回覆
因為佢地想個post沉底

推

1%人口其實好少

太少

賤種5毛

智障真係冇得救 ... 你老母火化緊果陣爬起身走去營業廳取消個number？

死晒啲支那狗先。一個都不能少

有人話某3省縣為咗攞多d資源報大數
真係咪都係假

唔明!cut左ac代表死左?可能要睇一段時間果啲ac會唔會重開返先證實到

要減返自然死亡條數先

一億